林賤月娥張賤宗弱智光,不知民間疾苦就睇下思覺老師呢條片啦

羅致光:上班對大部分人來說，對精神健康及社交都有好處。

張建宗:申請綜援的長者如不參與自力更生綜合就業援助計劃，將會被扣減200元的做法並非迫他們就業，希望外界不要模糊焦點，重申計劃的原意是以人性化的方式協助長者踏出第一步、裝備自己，是「鼓勵長者站起來」。

呢班狗官係人黎咩

不知民間疾苦就睇下思覺老師呢條片啦

屌cap錯廣告圖